罷工之外 仲有罷市

最大個市 股票
可以點搞？

快啲入嚟幫手諗

罷工都叫有得搞
罷市可以點？

如果全港罷工

股市自然會free fall

點先可以令股票市場停止交易

即係港交冇人返工就得？

(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

置頂

倒不如…

。。。。。。
真心定蝦腸呀

你覺得離地嘅中產/上流階級會同你一齊顛?

佢哋唔撐黑警已經偷笑啦

呢個固然要 但罷市好緊要

係 真心要股市停

咁樣不如停水停電停汽油停糧食

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

我有幾幾十萬係股市度
你敢搞我同你死過

唔好意思
但 請揾政府找數

罷到工先算啦
咪撚比我睇死
最後賣撚晒d巴士佬 地鐵車長

到時候內控互片就係因為你地

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

推

光復香港 時代革命

真心罷課就可以了
睇下64

放緊暑假呀ching

係wo sorry

香港個市係美國資金最賺錢既地方，你話郁唔郁得